其實點解會簡空姐做女朋友/老婆咁傻尻

我就唔鐘意講咩全部空姐都係雞既
我信總有例外
但正常一個女仔其實簡得空姐做
大多數都冇家庭心架啦大佬
做得就預左同屋企人好小機會見
都唔好講咩綠唔綠
感情都維繫唔到啦屌！
綠左都唔關你事
仲點解會有人簡空姐做女朋友

咁你意思係d飛機師都無女要？

的確如果你係女既簡飛雞師就預左小見啦
預左難維繫架啦

點會無女要
班女為錢姐
老公飛左咪帶條仔返屋企扑野囉

搵飛雞做老婆真係易帽到仆街

灰機師=專業=型=工時短=無咩野做但高人工

你試下灰機師得1萬5千蚊人工
的女狗都唔屌啦 傻閪

簡空姐都唔係睇性格啦
都係貪國泰簡得既都樣叫合格
識打扮

上床屌閪既時候會化全壯 顏射更有感覺

同做空姐 通常眼光遠大 比故鐘意外國野
你睇下全部空姐流出既片同閃卡
的女都係白虎，

你望下自己條女下面，就知分別